星夢郵輪比落船

「星夢」郵輪下午四點半即將靠岸香港。在南沙19日上船，去越南後24日回廣州。當時確診兩名武肺病人，另加一人後來確診。

雖然「星夢」事後報稱已消毒。但台灣政府曾經拒絕此船再由大陸出發、高雄靠岸，現正前來香港。

現在據報乘客可以上岸，只須測體溫並由船客自行「健康申報」。

而啟德郵輪碼頭尚未封關。是否安全，請各位衡量。

from陶傑facebook

社區爆發，正式啟動

陶生報警先啦

點解仲未有人搞支持醫護罷工大遊行？

咁今朝嗰架乜夢已經停左係到
依家又黎?

diu

台灣唔俾落 香港就俾落
真係cls
病毒收容所 毒港

仆街了

同一架 清關係差唔多時間落船

有巴打係船上, 話唔比落船喎

人在星夢郵輪船上，你問我答

明明係馬拉公司，仆佢個街唔學下人地princess唔俾落船隔離，正一

柒柒柒幾時仆街死啊

驚定先好過真係嚟料先驚有人forward咗去佢個po到，睇樓主點覆啦

隔離都唔使
入面仲有人感染咗
填健康申報有撚用咩

喪屍準備進入

柒婆8個月前講：唔容許香港成為逃犯嘅天堂。所以整個 - 送中法
今時今日柒婆：唔容許啲人戴口罩，亦都唔會全面封關。諷刺嘅係成為咗 武漢肺炎嘅天堂

諗起就想射

好似好多都係香港...

攬炒之母淋病

－堵截初期叫旅客自己申報狀況
－採購口罩關鍵期去瑞士，政府無人做嘢，及後各國限制口罩出口
－佢條衛生署長一度聲稱唔一定要戴口罩
－拒絕封關暫停人員流動
－各國對曾接載肺炎患者郵輪停靠處以隔離，甚至拒絕停靠，香港繼續收容